請問罪惡王冠有無出過拔劍個幕既figure / gk

如題
最近睇完好深刻
但上網search淨係搵到條女既figure

如果無有無得搵人訂造 錢不是問題

未買過figure唔熟 求大佬們解答

先敬一打酒

無

咁快秒殺左

請問係唔係都唔會有訂造哩回事

屌你老鼠 尊重啦

認真答，無
Gc出嘅產品本身都唔多，主要出楪祈
其他人物都係景品/扭蛋
要重現拔劍果幕得figma 同土人
但男主無出過任何產品

官方出應該得呢幾隻

你要訂造自己上網搵下有冇地方有gk訂造

成套最吸引係男主
竟然冇
Btw YouTube Shu becomes King again加埋 bio 個bgm

雖然完全聽唔明bio

好似德文嚟